Rena: *Suspiro*... [se:7107_arrivalone]*Suspiro*...@¡Pa-parece [chara:100901:cheek_1:face_mtn_ex_050.exp.json]que logré escapar!
Rena: (Cielos, Momoko es terrible...)
Rena: (¡Trajo a alguien que ni siquiera estaba@involucrada! ¡Eso no está bien!)
Rena: ... No es como...
Rena: *Sorpresa* [chara:100901:motion_400:cheek_1]¡Un rastro de magia!@¡¿Una bruja?!
Rena: (Ahora que la encontré, no es como si@pudiera fingir que no la vi...)
Rena: ...@[chara:100901:lipSynch_1]No es como...
Rena: Si quisiera estar sola....
Mami: (¡Un rastro de magia! [chara:200500:effect_ef_adv_01][se:7201_detect_magic]¡¿Por aquí?!)
Mami: (Ha pasado tiempo desde mi última batalla@con una Bruja...)
Mami: (¡Tengo que concentrarme!)
Mami: (La entrada al Laberinto está distorsionada.)
Mami: (Parece que alguien ya está luchando@dentro...)
Mami: (¿Tal vez una Chica Mágica de esta ciudad?)
Mami: ¡...!
Rena: ¡¡Aghh!!
¡¡xヮ亦諮曝rll[]liж緒!!
Rena: ¡Nngh...!@Ugh...
Rena: ¡Oye!@¡¿No pedí un tiempo fuera?!
|]署]liж随庶薯ヮ亦曝q[試緒諮
Rena: ¡E-espera!
Rena: (¡No tengo tiempo para descansar@ya que estoy sola!)
亦試|]署随p[緒]tliжxヮ
Rena: ¡Ughhh! ¡Basta!
Rena: (¡Estúpida! ¡Eres muy estúpida!@Esto realmente apesta...)
Rena: (¿Por qué tiene que pasar esto ahora?)
Rena: (No puedo hacer esto sola.@Incluso yo sé eso...)
xヮ|]署随q庶s[薯曝]li試ж亦
Rena: Nnh...
¡Ya es suficiente!
¡¿署q[]liヮ随庶жx薯曝s試緒?!
Rena: ¡...!@[chara:100900:motion_0]¡¿Quién... Quién eres tú?!
Mami: La Bruja aún no ha sido derrotada.
Mami: ¿Puedes aguantar un poco más?
Mami: La bruja está aturdida en este momento...@[chara:200500:motion_100]Es nuestra oportunidad de acabar con ella.
Rena: ¡¿Qué?!@Oh, uhhrrm…
Rena: ¡Está bien!
